睇完條木乃伊 病撚到死

唔知大家有無睇過森美做既 謎
入面有集講 啲仆街盜墓者打開過木乃伊個棺木
見到條木乃伊 過一排就會死
結論係 唔知係乜鳩降頭邪術 定咩萬年毒菌
搞撚死人

入正題
我前日去左睇木乃伊個展覽
足撚足睇左六條木乃伊 又開撚晒啲棺木咁
依家我病撚到九彩
點撚算

仲要問點算？

諗下有咩要做就做咗先

有禮貌會死

冇

好多人去喎
咁香港咪死好多人

森美做過謎

都係嗰句 下世小心啲

樓主咁撚蠢唔死都無撚用啦⋯⋯